[討論生死] 人人都有一死，人應該點面對死亡？

面對死亡，目前有幾個方法：

1）信未來科技：搵多些錢，雪凍自己，博將來解凍

2）真誠信耶穌，上天堂。

3）學佛，做善事，下世好過今生。

4）信new age，人有靈魂，唔駛驚死，唔駛特別為將來的死亡傷神或特別思考要做咩，正常生活就可以。

5）横死掂死都要死，人死如燈滅，享受下人生算。

6）未知生，焉知死。到死先算，無需多想。現在正常生活，無需費神。

7）人人都要死，唯有生仔生女，將自己的基因延續下去。理論上人人都有機會透過生育永續自己基因。（傳宗接代，永續基因生命）

8）人終有死，歷史可永續。做件偉大的事，偉大的發明，等未來人人也記得你。（精神文化永續）

9）按照物質不滅定律，我們人都是由基本粒子組死，基本粒子不會消失。死亡只不過是基本粒子的重組，無咩可怕。（科學唯物不死論）